
                      Me parece una excelente pelicula de aventuras y algo que hace mucho nuestros ancestros solo pudieron presenciar, es una excelente pelicula de aventuras llena de risas y diversion, muy recomendable en blu-ray tambien en DvD! A+
        
            